立即聲援大學生，立即聲援大學生 !

依家係學運，依家係學運。
8964 將會喺香港歷史重演 ❢

推

陳雲：欺善怕惡。四字成語可以解釋好多現象。
網友：差人向手無寸鐵的示威者開槍啊！
前大學教授：因為手無寸鐵，所以開槍囉。你幾時見差人向持有竹竿及大棍的示威者開槍？
大家記得之前在元朗及天水圍的械鬥嗎？差人無開槍喔，反而且戰且走。
止戈為武的意思，就是說，如果你擁有制衡對方的武力，你可以停止武力，達致和平。如果你沒有這種武力而去挑釁軍隊，你得到的，是射殺或俘虜。如果運氣好，是俘虜之後輪姦虐待，之後射殺。
沒有這種制衡能力之前，返屋企休息睡覺啦。